和你Lunch市民呼籲：要勝利，大家就要用創意方法改標語！

今日有市民在 IFC 「和你 Lunch」，到下午約 2 時，大批防暴警察到場，並拉起封鎖線截查 5 名在場市民，被查市民其後全獲放行。有市民手持膠片，從遠處可看到「光復香港 時代革命」隱約浮現，他被警方截查後獲放行，並引述警方稱會徹查事件。該名市民呼籲大家用創意方法「be water」。

警察當時進入商場時，有目標地朝何先生方向將他截停。何先生當時手封一張黑白的膠片，膠片上疑寫上「光復香港 時代革命」。他引述警員稱，從影片中遠距離看到膠片涉及違反國安法的字句，但當他直接詢問警員「（膠片）有冇問題？」他指警員沒有正面回答，僅稱要請示上級。警員多次在搜查期間拍攝膠片，何先生在封鎖區內被搜查逾半小時，才獲放行。他指警員向他表示，已經有他的個人資料，會徹查事件。

何先生指，自己手持膠片，早預計過會被截查，甚至被捕，「我想睇下佢玩到幾惡，言論自由被打壓幾多。想show畀人睇冇嘢驚。」他又表示，相信有年輕人在新聞看到他舉的膠片後會再改良，用更聰明的方法展示，「要贏政府、警察就要不斷堅持落去，用創意方法去 be water。」

何先生指自己下次會再「高技巧啲」用英文，這樣警員會很難看到。他又指，今日很多人向自己表示，看不懂膠片內容。

唔捉你姐 唔好戇鳩啦 良知都入到罪 玩膠就冇事
害撚死人 到時一收網 全部仆街